/* 
  Localizable.strings
  iDiaries

  Created by AlexChow on 15/12/3.
  Copyright © 2015年 GStudio. All rights reserved.
*/

MainContentPlaceHolderText = "遇到的人...\n经历的事情...\n去过的地方...\n你的感想...\n对自己说点什么...\n左滑进入编辑模式";
TimeMailMessageFormat = "过去的你在 %@ 给你发了一封时光邮件";
APP_TITLE = "我的日记";

OK = "好";
I_SEE = "知道了";

INVITE_TO_VOTE_TITLE = "商店点评";
INVITE_TO_VOTE_MSG = "iDiaries邀请你到商店写下你的点评?";
NO_THANKS = "残忍拒绝";
NEXT_TIME = "现在忙，下次吧";
YES_I_LOVE_TO = "好的!现在就去";

NOT_SYNC_DAYS = "%@ 天未同步日志，现在马上同步?";
SYNC = "同步";
REMIND_SYNC_NEXT_TIME = "下次提醒";
SYNC_NOW = "现在去同步";
DONT_REMIND_SYNC = "不需要再提醒";

REMINDER_CHANGED = "提醒时间已修改";

TIME_MAIL_REMINDER_EFFECTIVELESS = "The Time Mail Will Not Remind By Calendar";

"Weather" = "天气";
"Mood" = "心情";
"Moods" = "心情";
"DaySummary" = "今日是";

YEAR_MONTH_FORMAT = "%@年%@月";
MOOD_STATISTICS_TITLE = "心情统计";
MOOD_TRENDS_TITLE = "本月心情变化";

//Weather
"Sunny" = "晴";
"Cloudy" = "阴";
"Rainy" = "下雨";
"Snowy" = "飘雪";
"Thunder" = "打雷";
"Windy" = "吹风";
"Overcast" = "多云";

//Mood
"Happy" = "开心";
"Sad" = "不开心";
"Dysphoria" = "烦";
"Anger" = "愤怒";
"Fear" = "怕怕";
"Normal" = "还好";
"Delightful" = "高兴";
"Pleasant" = "愉快";

//Day Summary
"Excited Day" = "激动的一天";
"Good Day" = "很好的一天";
"Beautiful Day" = "美好的一天";
"Funny Day" = "有趣的一天";
"Boring Day" = "无聊的一天";
"Full Day" = "充实的一天";
"Leisure Day" = "休闲的一天";
"Busy Day" = "忙碌的一天";
"Routine Day" = "平常的一天";
"Bad Day" = "糟糕的一天";
"Unforgettable Day" = "难忘的一天";
"Meaningful Day" = "有意义的一天";

ONE_WEEK = "一周后";
ONE_MONTH = "一个月后";
ONE_YEAR = "一年后";
SELECT_REVIEW_TIME = "选择一个时间";
CANCEL_REVIEW = "不发送时光邮件";
CANCEL = "取消";

EVERY_WEEK = "每周";
EVERY_MONTH = "每月";

Sunday = "周日";
Monday = "周一";
Tuesday = "周二";
Wednesday = "周三";
Thursday = "周四";
Friday = "周五";
Saturday = "周六";

REMIND_FUTURE_ME_REVIEW = "给未来的我发送时光邮件！";
REMIND_FUTURE_ME_REVIEW_AT = "将会在 %@ 收到日记的时光邮件！";

TIME_MAIL_RECEIVED_TIME = "时光邮件发送时间";

SWIPE_KEY_SET_PASSWORD = "滑动设置新密码";
SWIPE_KEY_VALIDATE_PASSWORD = "滑动解锁";
INCORRECT_PASSWORD = "验证失败，请重试";
REPEAT_PASSWORD = "验证新密码";
REPEAT_PASSWORD_NOT_MATCH = "两次滑动不一致，请重新设置新密码";

NO_DIARY_HERE = "空空的日记本!";
NO_MAIL_HERE = "空空的邮箱!";
NO_REPORT_HERE = "还没有记录!";

TIME_MAIL_FROM_DATE = "这封邮件来自 %@";

CHANGE_PSW = "修改密码";
SYNC_DIARIES = "同步";
ALARM_SYNC = "同步提醒";
ALARM_WRITE_DIARY = "提醒写日记";
PSW_CHANGED = "密码已修改!";

NO_REMIDER = "不提醒";
EVARY_MONTH = "每月";
EVARY_WEEK = "每周";

NO_ALARM = "不提醒";
SELECT_ALARM_TIME = "选择一个时间";
CLEAR_ALARM = "取消提醒";

ICLOUD_STATUS_CHECKING = "正在连接iCloud";
ICLOUD_STATUS_UNAVAILABLE = "iCloud不可用";

SYNCING = "同步中";
SYNC_UP_TO_DATE = "已同步";
NEED_TO_SYNC = "同步";
SYNC_ERROR = "同步错误";

TIME_TO_WRITE_DIARY = "开始写日记吧!";
YOU_HAVE_A_NEW_TIME_MAIL = "收到新的时光邮件！";